連登仔千萬不要中計，別為不孝子助攻。

push

我唔係話建議你搞唔搞返人
但人地打你你會扮可憐搏同情嗎？
人地只會覺得你又無用又軟弱

呢度真係多鬼